朝鮮勞動黨中央第一副部長金與正發表談話

朝中社平壤１２月９日電 朝鮮勞動黨中央第一副部長金與正８日發表談話。

日前，我通過報導具體聽到了南朝鮮外交部長官康京和在中東之行中對朝鮮的緊急防疫措施妄加置評時拋出的謊言。

她不知天高地厚、信口雌黃，看來她要給早已冰凍了的北南關係又潑冷水喪心病狂。

司馬昭之心，路人皆知。

我們已經聽得清楚記在心上，說不定這筆賬該由你們來付。 （完）